超速駕駛個司機真係死得好慘好無辜

香港警察黑暗醜惡係人都知，但原來佢地仲係冇腦架
你想截停前面車輛做路障冇問題，但係你係咪要俾啲時間人反應？
如果佢老遠見到成排車停咗喺度，我諗個司機都會識得收油投降，而唔係自殺
而家呢？前方車輛由減速到停低都只係幾秒鐘，留比後面超速司機嘅時間就更少，咁佢梗係停唔切 控制唔到喇
警察呢？淨係講程序點點點，明明係戇鳩害死人兼製造車禍都話自己保護市民生命財產

佢地既想法係
個啲路人司機唔係人

其實我覺得最前果個交通警都唔知咩事
係比後面班人叫佢咁做

如果被撞嗰架唔係淩治係Jazz真係死得冚車鏟

個司機都未出聲你嘈乜撚嘢

死咗啦點撚樣出聲?

香港有死刑

馬路如虎口，抵撚死啦

唔死都要告企圖謀殺啦

結論: 指揮嘅差佬戇鳩鳩。

個政府都釘埋佢牌唔比佢渣啦，都做晒野避免佢走出來害人害己
唔通要揾人24小時睇住佢咩

差佬on99 但超速個司機係抵撚死嘅

無啦啦比人撞個車主先慘同無辜 新車落地

其實佢為咩要走 超速嚴重過死？

試車

撞唔撚死隻警犬真係可惜

Show Blocked User - dewi👿

全港私家車主快 d 賣車啦.....

公民責任

好似冇進一步報導

其實佢一落車就已經撞到埋嚟
根本連佢自己都冇足夠反應時間
更何況後面揸得咁快嘅超速車？

佢最後輕傷係自己攞黎，仲累死咗兩個市民，搞到一班司機受傷，一堆車損壞
但係警察就會話呢啲係因工受傷英勇表現

個條撚樣又得學牌又有毒底，根本就係抵撚死

利申非警犬

因為冇牌,同架車應該有粉

以後係咪差佬懷疑我有咩毒品就可以射死我？

唔怪得咁博命啦

啲人幫差佬洗地先至話有毒品啫

擺明身有屎先要發難亂走亂撞
抵撚死啦
連登仔反警反上腦

睇返條片，如果失控係警察截停前方車輛導致，警察係完全可以避免
如果失控係其他原因造成嘅意外，警察截停前方車輛反而加重咗傷亡

屌 唔撞撚死公安 無天理

部分連登仔邏輯：唔見個差佬射我？你擺明有問題差佬先至射你喇...嗱嗱嗱，人地射你你唔係身有屎使乜避？連光明正大企定定比人射都唔敢，死咗都唔抵可憐

咁你點停架車 放佢走？ 你話見到成排車會投降 其實根本唔會 你知道你實俾人拉 你就會咩都做得出 更何況鬼知佢會咁痴線 如果知神早放哂釘

正式宣布，以後警察殺有案底人仕合法化

大學生

如果係電單車當路障，黑警要死幾多次

你以為佢未比人拉過？你以為對佢嚟講「不自由毋寧死」？
你真係好可愛

呢排做乜9
連登仔搶哂道德高地

兩條友死晒
有粉就實搵到,仲用"應該"

set roadblock你用警車閃埋燈佢老遠見到仲炒？根本就想撞死我哋班市民，仲話保障我哋安全

佢自己走架喎 訓醒未

其實好人好姐交警都唔會逗你啦

慌死條撚樣唔係超速又左cut右cut咩

如果佢無死到，第時阻止世界末日嘅可能就係佢 #蝴蝶效應

下, 我覺得抵死喎, 咁超速法死左, 第時D人身有屎再遇到差佬追截, 仲敢唔敢飛車走, 一飛車有機會命都無 (知有機會差佬又黎呢招人肉車牆)

今次係好好既示範

佢宜家調查完畢啦咩

結果都未公佈

條友有毒底咁推斷都好正路姐

就咁比人周無牌駕駛點解要咁搏？

姓屈

警犬呢單野係處理得戇鳩,但可以屌警犬,又幫香港處理左兩件社會垃圾,呢單野簡直雙贏啦

洗你老母咩,估姐,cc台唔係全撚部神探黎咩?

本人本身都非常憎慈母

平時搜到有粉,都唔係調查完畢先公佈啦

截車嗰個交通警都連埋嗰幾架私家車一齊炒
我諗佢都唔知嘅

直頭係啦

無得話慘架
佢超速得, 總會有機會出事, 夠鐘喇, 就算差人唔追你, 一樣會自炒

而家超速死佢自己咪算好囉 一陣撞落架巴士到就死得人多

架車宜家變左廢鐵喎 兩條友又死哂

平時斷正緊係即刻講啦大佬

不過個鐵馬真係冇乜腦 咁撚樣跣鳩其他車

黑警固然仆街
死左果個司機竟然都有人撐
佢超速仲要勁多案底
唔抵可憐啦

新聞有報車上未搵到可疑物品

抵死就等於要死
抵死係話死咗都唔值得人可憐
無人話過警察有權殺抵死嘅人
我覺得你留個咁嘅言都好抵死

警犬仆街個位係見嗰兩條友死咗就收工，咩都唔查，靠媒體同港豬作故仔幫佢粉飾就得
如果有案底就等於抵死，咁不如而家即刻放季炳雄出監然後喺監獄門口射死佢算

有無粉都抵死
香港超速駕駛就算撞死人個刑期都好少判得長

之前個的士狗撞死三個修路工 最後判得個28個月同停牌5年
三條命換返黎既所謂公義 竟然係平均每條命連一年都無呀！
咁由個天收鳩左呢班危駕撚先係最公道

佢宜家係超速炒車累死左自己,咁都唔係抵死

刻意殺就唔同講法啦

咁你教我典做啦！個司機係危險人物一定要捉，無得話放佢走等下次捉，比係你你會點做？

記住你假假地都係大學生，答唔到我正衰仔

樓上話抵死班人根本無資格講法治

超速/運毒就要死? 警察要搜證，法庭要審判，之後犯人先會得到公平既刑罰

就算超速危駕係抵死，都應該係佢自炒抵死，而唔係警察喺前方突然set人肉路障迫佢炒埋去。咁樣警方係謀殺個超速司機而且係企圖謀殺其他無辜市民

你講嘢唔好咁低b得唔得？

依個post啲人乜撚野事？

典你老母咩

法治根本治好多漏洞

好似樓上講條的士佬撞死人仲要hit&run咪又係坐幾年

你要畜意殺人用車都係坐幾年,但謀殺就坐一世

公平咩

超速就抵死啦
阿sir玩人唔駛你教

你想引我笑？特登渣車殺人咪叫謀殺囉

人地咪講左，喺前方更遠既地方截停車輛，一早拉龍，晨早塞定車佢已經無路可逃

更何況捉賊係要顧及市民安全
唔通葉繼歡走甩左走入人群，你為左捉呢個危險人物就向人群亂槍掃射?

反駁就比論點啦廢柴

車死人未必入到murder

超速係表徵，超速原因唔係因為趕去醫院見證老婆分娩，係身有屎。所以背後原因唔同判刑都唔同。殺人未必要坐監，因為你背後原因可能係自衛殺人

法治有漏洞，所以警方就可以執行私刑?

依家低b果個係你、憤青係你

香港冇自衛殺人

咁都叫私刑咩？

佢個陣唔走根本唔會死,就算唔set人肉rb,佢都有機會自炒啦

你唔好咁低b得唔得？

有

咁你反駁到個論點未？

你都戇撚鳩 依家全連登都屌緊差佬唔應該截停市民去做肉盾喇
你依家講到好似支持個危駕撚炒死自己就係支持黑警做法咁 同姓屈個賤婦有咩分別

你自認低b仔先

唔駛理個傻西喇 自己炒撚死自己都叫私刑
笑撚死

有幾無辜，佢都係垃圾來

因為全連登都係低b仔，無乜代表性

佢自炒係佢既事
人肉roadblock一早講左係唔合法

祝你成家牌被截停來做人肉車牆

祝你成家被截停來做人肉車牆

冇人話合法

但法律有d位係管唔到

岩啊包括埋你都係，仲要係個點字都唔識打既低b仔

你老母生你出嚟就唔合法

睇下理髮師悖論

你自認on9 仔先

用唔合法既方式去執法唔叫私刑?

五毛狗賊咁都係到賺錢

自古以來中國的黎民百姓都是政權的棋子

曾經聽過一個講法 該犯罪人士本身既罪行對社會構成既危險比起 截停d車去迫佢就範所做成既損失大 警察可以考慮用呢招
我覺得今次真係算漏咗條友癲到命都唔要 佢車速咁快 就算離遠都未必睇到前面d車停低咗

條友似假膠多過五毛

阿sir自己都畀人撞？

你都忽忽地 用你架新車黎擋 睇下你仲好唔好

你比如錯左啦
如錯你只係藏毒
班黑警射死你就唔啱
但如果你藏毒加手持武器
（一架超速緊既車都係武器）
咁佢地真係有權打死你

程序戇鳩，差佬戇鳩，個犯又戇鳩
點會唔出事

跟本個程序係戇鳩, 而警察話跟足程序無錯
點會唔繼續出事

仲要之後claim整車係賠唔足架
手續又要自己搞
返唔到工又無得賠
真係痴撚線

正論
黑警 戇鳩
被撞者 無辜
超速者 抵死

叫市民擋呢個行為已經係話比全世界知：
捉賊>>市民性命&財產

如果想蓋棺定論其實好簡單，起返車cam出嚟，睇下司機見到前面架車停咗開始有幾多秒反應時間
如果夠時間比司機反應同停車，警察冇做錯
如果唔夠，就係警察做錯
詳情可以參考西片sully

但就目前資訊嚟睇，我傾向差佬做錯，製造車禍害死人之後邀功話係「保護市民生命財產」

如果喺普通街道截停
人肉路障係可行既
但今次係高速公路
咁易開到過百仲要搵市民攔佢
攞明搵人地條命較飛
個疑犯想停都未必停得切啦

差佬:刁民死十個咪當五傷

案底累累，死得好，為民除害

如果段片係後者
部機應該撞爛左了

唔係高速截佢，唔通去到市區先捉？

到時仲死得人多

你知唔知咩叫無辜

你識預知???

警察好似無交代下 可疑車輛 可疑係邊？
有無搜到上便有咩？

起巴士炒車個po就唔話得司機 又話人地網絡判官

而家呢單d人就話司機抵死，又話人地有前科吸毒又承 覺得佢一定有問題

你班鍵盤戰士真係double standard 到

想同你講，學堂最鍾意洗班警犬腦，話有毒底，叫你收埋定D 粉係後巷，查佢身份證順利手尾尻佢，希望第時你唔會比人屈啦

下次有人持械行劫，我相信你一定肯做伕盾擋子彈

學堂教既係點擺門

講差佬有問題就扯到去撞死條友抵死

最好你做肉盾啦冚家鏟

屌你老母全家肉盾死？

連登仔真係好撚on9 捉賊都diu

睇得ptu多?

宜家周街都係天眼要砌人生豬肉都唔係咁簡單

同埋我冇毒底ching你放心啦

大佬，身邊有人做警犬個D 成日都會分享學堂點教屈犯

我唔同垃圾做朋友架喎

告誤殺啦

而家咪講緊佢地係俾警犬殺囉，仲要借無辜市民之手

下次呢既情況開槍打軑等佢自炒撞死好過

捉賊捉到有無辜市民受傷同財物受損都唔使屌

警犬咁廢，做到就一早做咗啦
啲交通犬佔旺就識對天開槍，叫佢搵個目標嚟射分分鐘射死隔籬線司機呀

屌黑警老母，截唔到咪俾佢走，有車牌可以跟，拉唔到人又點？死黑警都唔係單單案都破到啦，使乜要搵無辜市民做路障

差佬on9唔代表司機無辜囉

捉賊都要評估市民安全架
次次都搵市民做肉障
咁我自己去捉都得啦
洗撚請黑警咩

著得起套衫佢都走唔甩架啦
俾人屌吧啦

其實班交通警算唔算誤殺

咁撚叻梨嚟做吖，屌你老母？

咁嬲做乜姐
黑警真係eq低

呢個post怪怪地, 個交警on9 就forever true, 但個超速司機點解係無辜? 被交警攔低做肉盾嘅就無辜喇

其實司機超速都算抵死
但周圍陪葬

雖然成班人可能都身有屎

起碼個超速司機都有揀過超速走佬, 被撞個D司機係無得揀 而個膠警夾硬令佢地揀咗